(突發)今日係恒管狗餅inaug 嘅大日子

唔知心soc係咪請啲嘉賓食狗餅呢

23/02/2018。恒生管理學院正爭取成為私立大學，校長何順文透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局。蘋果日報

01/09/2017。恒管冀2年升格大學 學生呻資助申請手續繁。東網
14/02/2017。恒管學科水平合正名指標 料最快明年暑假獲「拍板」升格大學。hk01
30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學

08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報
Pound of my school

Your school

今日係sam哥大日子

In Sam Ng we Trust